有無ching聽過間bank叫UOB?

Agent 介紹去做on boarding ， 唔知係咪伏，有冇ching可以指教下 賜酒賜酒

新加坡數一數二嘅地頭蟲

勁野黎 你做咩先

呢啲位通常開幾多筆直？